{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024274",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000103411",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 서면 YUNA(유나) 호텔 비즈니스"
    },
    "text": "新築OPEN!西面1番街の中心部に位置するガラスシティビュー最高のホテルです。全客室には金庫があり、西面唯一の大型タワー駐車場にバレットパーキングが可能です。総客室数は45室で、近くには釜山2号線釜岩駅、釜山1号線ボムネコル駅、釜山1号線西面駅、釜山2号線田浦駅、釜山2号線西面駅があります。韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。新築建物で清潔で快適な客室を提供し、すべての客室にはプライベートバスルームがあります。広々としたガラスビューと面積の大きいプレミアム客室を設け、ヘアアイロンと充電器をレンタルできます。スタイラーはデラックス以外のすべての客室に備えられています。禁煙客室で超高速Wi-Fiが設置されています。徒歩で予約した後、車で来られる方に駐車料金として1万ウォンが請求されます。駐車はタワー駐車システムを利用し、1客室に1台の車両を駐車できます。満車の場合は外部有料駐車場を利用しなければならず、一部の大型車両は駐車タワーを使用できません。駐車料金はホテルでは支援しておりません。入室時間以前や退室時間を超過した場合、駐車料金が発生します。ネットフリックスを無料で視聴でき、追加の人数と寝具を要請することができます。料金は曜日、オンシーズン、特定日および祝日によって変動し、料金変動によるクレームは受け付けません。ホテルはCGV大韓と西面市場、ジュディス太和新館、西面ロッテデパートなど様々な名所に近くに位置しています。釜山広域市釜山鎮区ソミョン路15-9に位置するユナホテルは、ガラス客室とプライベート客室構造で快適な宿泊を提供しています。退室時間は厳守してください。退室時間を超えたり延長したりする場合、費用が発生します。お客様の安全のために手指消毒剤を備え、全客室を防疫した状態で運営しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "このホテルは西面1番街の中心部に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルには何の設備がありますか？",
            "answer": "このホテルには金庫とバレットパーキングがあります。"
        },
        {
            "question": "客室数は何室ですか？",
            "answer": "このホテルの総客室数は45室です。"
        },
        {
            "question": "近くにどの駅がありますか？",
            "answer": "近くには釜山2号線釜岩駅、釜山1号線ボムネコル駅、釜山1号線西面駅、釜山2号線田浦駅、釜山2号線西面駅があります。"
        },
        {
            "question": "どの言語で案内サポートが可能ですか？",
            "answer": "このホテルでは韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "このホテルの客室にはプライベートバスルームがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、このホテルは西面唯一の大型タワー駐車場にバレットパーキングが可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はいくらですか？",
            "answer": "徒歩で予約した後、車で来られる方に駐車料金として1万ウォンが請求されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にどのような名所がありますか？",
            "answer": "このホテルはCGV大韓と西面市場、ジュディス太和新館、西面ロッテデパートなど様々な名所に近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルの退室時間は厳守してください。退室時間を超えたり延長したりする場合、費用が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 560,
        "QA": 375
    }
}